[ViuTV 8:30]Hotel del luna德魯納酒店 (9)

主演:
李知恩(IU)，呂珍九，申正根，裴海善，表志勳(Block B P.O)，康美娜(Gugudan Mina)

2019年，首爾市內變化最大的市中心正中間，位置於黃金寶地 — 明洞的古老破舊建築物，乍一看就像準備重建的空建築物，但仔細地看的話，其實是經營中的酒店。

如果早上的話，在那前面有數百萬的流動人口經過，卻幾乎沒有客人進入那酒店裡面。而在開始入夜、路上變得更冷清、市中心也入睡之時，招牌便亮著燈光，酒店樓層亦會升高的....德魯納酒店。

靈賓專用的德魯納酒店裡，超精英酒店管理人具燦星擔任著總經理，和乖戾、脾氣暴躁的社長張滿月一起，為特別的靈魂客人們提供特級服務時發生的故事。

社長ig

Full OST:

Lm今晚見

好好睇！ IU 好撚正！每集都起碼換三四套靚衫...J 爆！

viu要剪輯就時段都可以理解
點解now唔播原裝？
我睇咗幾集now，有啲位係明顯將人哋上集嘅尾直接駁落新一集嘅頭
播歌播兩句就完咗，搞到好撚柒

NowE咪原裝

好似原裝都係每集新都會剪少少上集片尾當重溫？

上個post最後兩三頁係劇透post
心諗點解隔一晚就要開新post

好想快d 一齊討論，但而家先睇到11/16

係viu睇到5月22先一齊公開討論

留命

禾推..
今集開始係度傾..

埋位

推

開波

lm

IU

今集IU會同我示愛..

新Po唔好劇透唔好加密劇情啦

老母係咪有咩苦衷丫

原來又爆咗po

高級mk

IU 隻眼化得好靚

睇錯做愛。。。

ok

開波，開好電視未

我無所謂..

好撚靚。。。

其實佢兩個hehe咪幾好，好襯呀

排隊丫，次次都要人提

好彩係有腦

手淫引致視力受損.jpg

咁巴閉

延宇

延乳同美羅

西面pepe

英秀呀係

比IU咁捉住
有邊個男仔會忍到

燦星知道曬真相

佢認到古代mk仔， 有冇認得出公主

美羅咁快溝到仔

呢啲緣份真係…

具燦星長期處於打完飛機後既聖人模式

有 都係因為你

真係CLS

應該之後會有家暴

睇怕就冇喇

延宇真係好正

具燦星而家嘅心情仲擔心滿月

唔係都有認到咩？

社長查家宅咩

點解09唔同山齊士坦白

車

有，咪話左個個人死都係因為佢

滿月又查家宅

睇落去就知

死神

佢唔係話緊吊頸嗰個咩

死神onon99

死神都係on9仔

好鐘意on99的死神

死神敗走

omg 燦星真係好緊滿月

佢對住美羅講，話佢死都係因為你

原來係咁

死神：我上嚟飲酒 我咩都唔知

想喊

死神頭先都係依個樣

唔係曾經係 將軍駙馬咩

有無人睇過存在與時間
好似好重要咁

呢幕都好感人

想一齊喊

証明警賊一家

咁多人而家先睇咩

社長唔好喊啦

香港嗰啲咪一鳩樣

唔好講笑
好多

睇多次 隔太耐唔記得劇情

將軍駙馬係高清明

睇多次，有配音嘛

起歌

大家咁 sad 不如今晚攬住瞓

如果同佢講識咗美羅會點

二刷緊

Can you see my heart

會gg

呢幕幾感動喎

仆街仔又起痰

好好戲！

對望嗰下

真係
我都係

我對韓國仔有面盲症

屌
社長話自己只係陌生人呢幕好傷心
明明前世情同兄妹，今世就陌生人

前世的家人

有冇人唔敢再睇結局

BTW IU 個衰妹其實演戲都幾有天份

延宇都有上世記憶

段回憶剩係得社長記得

起痰!

鹹濕佬, 眼甘甘

iubb

唔關事，可能仍有些許前世記憶
所以望到IU會覺得有d熟口熟面

頭先對望睇到喊

延宇呀

斬佢個仆街都似

IU唔化/淡妝仲靚過化到白雪雪

睇左3次
準備係viu陪大家睇多次

其實係見到正過美羅嘅社長

如果唔會viu tv播 我應唔會再睇

因為真係好sad我喊到仆街

無留意韓星，想問iu仲係咪處女

再斬多次

其實真係有呢啲緣份 有啲人熟口熟面但又噏唔出幾時見過 好熟

等睇大把人話自己攞咗

社長的
英秀記得既應該係感情
上世姻緣，今世都會有緣

請尊重我女友，謝謝。

個衰妹成日唔帶Bra

冇 但可能有種特別嘅感覺

對唔住 因為我所以唔係

唔明點會嫁禍到
唔係殺一個喎 5個喎

延宇做兵仔

有感覺囉，但冇記憶，又或者心諗個靚女做咩望住我

見到靚女睇到眼定定咋

化妝加演技
張滿月其實同平時iu好大分別

過左咁多世
仲過到電

sad 到仆街d戲睇一次就夠

其實係見到正過美羅嘅社長，心諗點抄 IU 牌咋

一白一黑WO

緣份
大家都應該試過
係街見到陌生人
但總有種相熟感

感覺個結局會勁sad 越來越唔敢睇

屌咪講啦，好多人未睇過唔知結局係點

宜家二次傷害

古代兩個都黑

磨咗妹耐先係咁

延宇係最愛滿月嘅人嚟 話唔到帶到落後世 太情深 加上滿月對佢有愧疚 過電唔出奇

都唔算劇透既
最好都係唔好講

然後過去搭訕

我地係唔係喺邉度見過

你係咪想我劇透畀你聽？

IU戇鳩妹，善良
滿月就刀子嘴豆腐心

終於講呢單

唔算劇透，但唔想咁快知道係sad結局

睇黎今晚做唔到戲肉

原版10集尾

好緊張

隨時出賣個人資料既公司

又識？

垃圾公司亂爆人私人

其實係街到有靚女/仔眼濕濕正視你會點

要殺09

吓 同學黎 你琴晚冇睇?

唔好呀

係

大學同學 我記得

具老母後生又幾正

大家有時間有Netflix 可以睇下孝利家民宿第一季
睇下以前嘅iu平時係點

追番!

睇到12/16, 已經feel 到會好sad

好

其實個人feeling唔好睇太重
自己睇完可以唔認同

睇完尋日果集
覺得係呢個殺人狂害死374個女同學

一定啦

我都覺

復職

點解呢條友可以咁癲？
有冇咩故仔架佢

又番番嗰撻地？8

又搬返黎

PO好好笑

你講374定邊個?

尋日見佢拎住條鏈
唔知係咪有惡鬼related ge野
9估

房務經理

應該係講個個殺人犯

殺人狂
其實殺人就殺人
利用輿論迫害人係咩玩法

想落仔 有邪念
都可以坐靚車

第一次見老母係見鬼魂
第二次見就要送佢走

傾多陣啦 咁快就上路

成日發呆
戇鳩鳩咁好可愛
應該係個種成日做蠢野激到另一半唔知好嬲定好笑既style

滿月就
係所有人面前都係強大既存在
但其實好多傷口，只會係另一半面前放鬆同温柔依賴

仔仔

依套野出嘅人大部份都有伏線

把聲好似龔慈恩

具燦星好人卡level max.

我都想可以比iu帶去德魯納

男朋友 老母

大撚把呢啲人

可能係個好校長掛

冇感情

之後有少少

咁樣好咩

成功出世姐係冇做過啦， 可以有車坐

其實呢首都幾好聽

口就係最大既武器
詳情請參照口交部

仲肯叫媽媽算係咁

中共

算鳩數啦 老懞董宜家都生勾勾躝出黎9UP啦

個 山洞成日漏水

咁就完左佢阿媽條線?!

呢套衫好撚靚

有唔好聽咩

琴晚無睇 佢老母做咩死左

今日d劇情想人喊

24小時都有打完飛機既後遺症

支那把口最弱
相反黃絲成日迫害本土

我係唔係miss 左d 咩
咁就完左？
佢阿媽點解唔想生佢？

完咗啦

無言以對

09: 一路好走啦

我老母: 下冇叫啊媽就走啦？

下秒09: 媽媽

其實都無咩好講

係咪第一次講對唔住

交番幅畫出嚟

係咪到veronica park

iu 黑長直好正

呢段都幾sad, 最後都係無親口叫一聲呀媽/攬下佢

iu套衫著得好靚

好似本身拍個地方真係漏水

呢首 幾
每一首 好好

見到具老母成日整個死樣出彈出黎
諗起回魂夜話做鬼係咪一定要嗚~~~咁做個鬼樣

可能要聽晚

我諗住有呢啲畫面㗎， 點知係咁平淡

中學大學都好多呢d人
以迫害人為樂

幾時都正

應該自然死，佢心願唔係搵 殺佢個個的話

仲要無咩細節交代。

表白

有無人睇咗韓版legal high

其實世事就係咁平淡 冇灑狗血冇死人冧樓先係人生

老母條line?

金裁經有份演咩？

第10集講到送具經理老母走

屌 垃圾廣告 真係屌出聲 我準備喊你賣廣告!

好彩睇左

有無話點解老母唔要佢

依套其實好多位都好淡然咁過咗
但就好sad

睇過之前viu配音

諗起09爸爸好靚仔

之前Viu做左啦
叫Law界狂人

其實都冇感情
同普通陌生人冇咩分別

劇透死開啦

so long

莊wear

唔記得
好似係未婚懷孕？定嫁入豪門唔比得人知個類。
總之想落仔，星爸堅持養咁上下

太陽的後裔男二主演

但對於男主黎講始終係第一次知道親生老母係邊個

女主客串做374女朋友

咩都冇講
自己腦補

鳩估:佢阿媽應該家教好嚴個類家庭，佢老豆有睇頭幾集都知應該出身唔係咁好，成人之後都係窮拎

佢老豆應該中學時代個陣搞大左佢老母個肚(睇相似係後生、中學時代)，佢老母就一直唔想人知佢有私生子呢件事，而唔係唔想生佢

我諗係咁掛

重諗住具燦星會問一兩句TIM

有冇人覺得做374女友果個演員同大陸演員劉詩詩好似樣

TVB 劇會

好型

我會留係你身邊社長

佢地終於有身體接觸

想iu同我表白

勁靚

嗚阿

好聽

社長以為會拒絕佢

放開隻手

一早係13號房....

我都想攬09

一早咀左

1000年黎再次打開內心

CLS拒絕好柒

啲假指甲好恐怖

抱抱李知恩

留意擁抱姿勢

乘機攬咁耐 拍完呢幕個導演話具燦星你可以離遠少少呢幕真係拍得幾長

扑啦

小學雞

開花

比iu攬

攬腰

咪乘機劇透

耐左啲

個眼妝靚到

順便開埋苞啦

攬得隻鬼，預左傷心

d花幾靚

09 100%有扯旗

你係具燦星你都攬耐啲啦

唔劇透, 但要留意

我想多d咁幸福嘅劇情啊

屌
咁樣相擁好温柔好sweet

Btw

又攬又錫

攬咁耐做乜

貼身感受IU對波仔

Btw單係攬都可以拍到咁耐

條撚仔扯晒

流眼淚夾好晒時機 係拍得靚嘅

開晒花係咪即係代表濕晒

頂實哂

其實古代樣係靚啲

對唔住, 一早比我開左

有無扯到

感動到要扑

之後會有，放心

我買現代

佢以為仲roll緊機

最後我無上黃viu睇
所以我都唔知會點
我淨係想講09有得摸iu腰我好提子

why not both

同意

＋1

皮帶扣黎

之後劇情會交代返全部伏線

笑到仆晒街
珍九請你放開iu，唔洗再摟住了

唔走啦唔走

上網揾嘅，大家可以收藏做wallpaper

wild

長白山

點著

套衫笑死

屌，滿月說到做到

gay

有冇戴bra

虎紋西裝正

山神

笑死

呢套反而啱374多啲

仲要有條褲

v妹

社長啲口味真係

Veronica park

iu好似成日唔戴

其實滿月同sanchzez都幾frd

徐在仁

Sanchez 俾錢

今晚角色play

Frd過打band

因為具燦星

有錢嘛

韓式「Ai！」都配埋出嚟，正

杯野飲好似好好味

等佢來酒店

呢句留下的伏線

律師有錢女朋友

港女張滿月

好多在仁

開始搞笑

但睇唔到送比山神件白馬pattern

社長我要特別服務

社長有排忙了

廣告時間

廣告

究竟fake love會唔會被改呢

邊句

啲cream

之前嗰齣讀心術又係

你俾到幾多錢先

請山神去酒店

施華洛世奇都植入廣告

琴日睇nowe仲係到
Viu連babyshark都無左

好掛住佢

又死？唔係啩

之前黑卡買野已經有啦

我要巡警 等睇痴線佬

唔覺

啲配音都真係幾過癮

佢個替身呢

唔劇透 之後會講

哩套咩嚟

正覺得佢靚過眼鏡妹

我覺得係一個餅印

裁經

你估下 應該今晚或聽日會講到

配得唔錯

請看下週
唔好問未知劇情

湯好飲 片好睇

最尾幾集日扑夜扑

山齊士唔會掛

《初次見面我愛你》

幾時講

仲有監獄醫生都有。

如果sanchez要死 我就棄

留意多啲IU同燦星嘅對話就知結局

幫IU配音係咩人嚟好似成日喺其他劇都聽到

點會唔FD
個時燦星仲話374同滿月講平語（韓文），佢都要講敬語

霸道總裁愛上我
初次見面我愛你

劇好睇

好多劇透撚

最正係配得有啲香港味道

佢係呢套度真係好好笑
不過點解連登好似無人講既？

如果374去酒店會有特別服務

頭先社長係Coffee Shop同山神飲嘢個段

女主唔夠正

果時有post架，但冇呢套推得咁快

其實我幾討厭依種演技
好撚作狀

果時好似就黎完先有live post

果時有個post好多人睇

d 角色個樣唔掂
veronica park 已經係全套最靚

接任做新社長
買左間酒店

女主眼鏡娘好正喎

配得女主都係個幾個

呢套第一次都得一個po
仲要個陣跟韓2個鐘一集

香港政府加油！

廣東話正啊

果套野9劇黎 全部人都係咁架

好笑嘅 但劇情麻麻 估到哂

無留意tim

交返個名出黎啦

但佢做得好好笑喎喺出面也文也武，但對住老母就變鵪鶉

好似大陸妹

睇完呢套野我發現化妝品既威力真係好撚勁

啲配音唔過癮喎

佢後段先劇情暴發

唔知點解半澤都係咁9嘅表情
反而佢係幾過癮

摺

其實viu播大部分都有post
只係德魯納推得太快

唔怪得啦

摺摺聲好正

好好睇

偷聽秘方

秘方

oppa呢個好搞笑

新紮法官好似冇Po

果時韓劇好似好少live po
係早幾套先開始有/推得郁

嚟料

第一次大家都太忙
今次播幾好，大家都留係屋企
但各師兄弟姊妹準備歸位

OPPA

你老母做雞加油

oppa?

cut咗

無左Fake Love

fake love 冇左

我果陣搵唔到果套個post
就覺得果套好睇想討論

真係cut 左唱fake love

版權？

然後係酒店賣， 又係一條財路

無左Fake Love變得唔好笑

Cut左嘅

呢幕唱fake love又係忍唔到笑

Nowe有不過得3句就算啦

依段都

身邊有人揹緊保、俾狗跟

依條線喊咗

今生是第一次推

燦星都多，佢專配呂珍九、朴寶劍，咁啱viu成日買佢地拍既劇，仲要啱啱配讀心術男主。

父子原諒

雖然都係
有打扮同無打扮都差好遠

baby shark同fake love都cut 可能版權問題姐

其實司機都慘

仲諗住話而家人地除左要識防彈仲要識防鬼Tim

呢個好癲

諗起啲唔識過馬路嘅仆街

良知

其實呢段都幾感動

好好人 值得坐靚車

我講緊復工咋

哭哭

如果係支那人 仲唔咒到個司機變乾屍

其實都估到d

好感到

有良知嘅人先係世界上最辛苦嘅人

哭能左

睇幾多次都喊
改變咗社長諗法

唔好估啦
繼續支持德魯納支持viu

睇完之後我個心都好重

原來有人講呢套
P.O好可愛

精氣神

IU精氣

精氣係咩事

補精

等燦星補番啲精氣俾你

用左啲精氣 吸番我補數

消耗精氣
快點消耗我

精氣我大把

我諗緊班黑狗瞓唔瞓得着

燦星：無精氣咁我地返房補魔啦

其實真係
同時教人唔好亂衝出車路

精氣神！

年糕依到好笑

打電話過黎道歉都唔使搞到陰氣咁重呀

嚇鬼呀

so flirt

年糕湯系

丸子頭

聽到好想食

幫iu補充精氣

年糕花絮

自己襯㗎

我唔介意送啲精畀佢補

尹巡警

正啊P.O J死人

又換 呢套劇iu真係冇重複既衫

PO 好似五月天阿信

回魂夜開頭果part lo

成個頭都係年糕

韓國人啲味覺同香港人有啲差別

丸子

滿月

佢成日傻笑嗰樣

金俊賢個最終身份諗起都想笑

都係

死哈佛詐騙犯， 我幾鍾意呢個稱號

Btw韓國燒酒好難飲
飲到我典床典蓆

又打情罵俏

成套劇16集換左百鳩幾套衫
當然無重覆

係，初次見面係第一個viutv韓劇live post。

d年糕痴到傻，𡁻幾廿粒

Iu有代言真露韓國燒酒

輕鬆搞掂

唔好劇透

無限挑戰

啲OST好好聽

呢隻係咪類似咸湯丸既味

螢火蟲BB

今生是第一次

真正好食嘅年榚湯，啲雞湯湯底真係勁正

我快啲

好sweet

拍拖

IU呀

食埋你隻豬！

食埋對耳環

其實燦星應該要叫張滿月做太婆

依到爆肚
本身ng嚟

食耳環係咪自己加對白

食耳環

服飾組都好有心思

好睇

老婆好啲喎

完左了

09爆肚
Iu真笑

係啊 爆肚

cute到震

note10

都唔止呢啲輩份囉， 佢年紀都超過幾百歲

燦星自己加

一播呢首就諗起上次韓場

IU牌笑容
呢幕爆肚黎
對耳環係IU自己手工造定配
本身套衫跟對耳環唔係咁

404

聽晚又緊張了

終於講404

新角色？

IU自己㗎，唔係造型師加

一般大過自己既都叫oppa/nuna
成千歲喎，我係佢就叫唔出nuna，同埋無辦法叫佢名

我以為 S10

not found

導演覺得依到笑場反而好好
所以無cut反而加咗落去

係呀

點解叫09？

好L正

我想知404係咩好耐

聽日有v未呢唔知 第1個喊位

詳見絕對達令

佢做絕對達令嘅角色叫09

笑到甜到漏

之前燦星拍 絕對達令 角色名叫09

Blocked

絕對達令入面角色叫09

呂珍九之前套《絕對達令》做機械人09

佢平時都係咁笑
可想而知iu同滿月差幾多

預告冇出 可能要星期一

迪士尼其中一個都市傳聞
好似話係角色黎 到最後係網頁係搵唔到

爆肚

想要佢對耳環 好可愛

提提大家 今晚個月亮又大又圓

佢朝朝起身見到我都係咁樣笑

佢講完先留意到Iu 成頭都係年糕

真·滿月

維

正到痴線

欣澳以前個名叫「陰澳」

劇組真係好有心

維12):8;?29;!:9,&92!!2&& hi sovxownsiakiqbj

未用過電腦browser上網？

如何清洗「細頸瓶」

你食屎啦

珍九好qq好得意

吸精瓶 我們走

點解啲歌詞勁到可以次次都match到啲場境

人地一套劇十幾首OST

呢套啲ost真係好正

月圓就諗起張社長

應該冇100套
每集5套都係一共80套

佢扮Veronica都好正

聽到話要食耳環 滿月個種笑係真 唔係做戲
同之前既笑唔同

所以叫張滿月ssi

岩岩特登走去個窗睇張滿月..

又真係幾圓

但佢係我張床到喎

23/11

咩歌啊

有講過係過百套

件高層妓女真係浪費資源

伯母生左你都浪費資源

其實好似平均每集6套定7套
加廣告海報仲有牆上掛既舊相，仲有啲得2秒既畫面

有人計過130幾套？

世伯勞動完噴佢出黎都好浪費精力

發覺近年韓劇女主都係勁多靚衫著

入圍視后 個個做得佢呀媽

因為你未課金比連仔

淨計tvn ?

Yes

自己煲左一次再同女朋友煲多次,
睇兩次都係咁好睇IU

Paul Kim嗰首
23首爾場佢去做嘉賓

今日出街食飯 睇咗韓版11集
唔劇透 但個結局好悲傷

OT放工飛的趕返屋企沖涼等睇

唔係多嘅問題，係首首歌嘅意景都好好
德魯納無一首OST係伏，全部都係神級。
每日LOOP緊

外國人可唔可以去投票支持IU?

響街唔好睇住 一陣喊濕口罩

今晚正

係咪講緊連登

韓文版連登

根本係連登

好似得評審決定到
但有實名咗嘅kakao account可以投票

不過唔影響到頒獎結果

Helllo=韓國連登

條女件衫咁似akb d衫

條女個樣嚇撚死

冇人教佢地唔可以周圍同陌生人講嘢?

超大耳朵其實都幾cutecute

HELLO = LIHKG
一樣都係五個英文字母

書生識英文

見到有星探就出哂水啦

有就應該唔會同佢講嘢

讀咗500年書實識啲

人地係HELLLO

Mina個下爬仔

話晒狀元

但講嘢都係咁文皺皺

知恩留比大家, 我要美娜就夠

尤其韓國咁鬼多星探，真係信都唔出奇。

識讀del luna

月蝕

識廿六個英文字 但拼埋一齊唔識

大鑊野？

幾開心呀
預告出左街
大家都好興奮

睇落去

韓文有呢個音
睇得明韓文就識讀

乜水呀

man in black

374間屋可以自出自入

如果知道德魯納既世界有善惡報，係咪唔使咁執著自己報仇？

因為果班人嘅阿頭仲有財有勢過374

有陰毛？

遇到自己友

其實果果時代唔係睇漢字架咩？

我都覺好似有

成人都有

唔好打我

因為神公平到令人開始唔相信神嘅存在

要食左社長

唔係
有惡鬼存在
強大到麻姑神同死神都未搞得掂
昇基個段係咁依帶過

加上13號房條賤人，唔係滿月，神唔會插手

如果係世宗大王之後既人咪有機會學諺文。

睇社長就知呢間係追得上時代既酒店

13號房 神既插手有D可圈可點
佢去德魯納係1號安排
但佢變惡鬼就冇得唔到4號神插手

1號係賣花造型個個？

張滿月咁撚閪…
唔方好野

係，麻姑神之首

睇來係姊妹

yes

iu今次個look幾𡃁妹

又係麻姑神

社長又西口西臉 又串下人

iu果下嘖

麻姑神咁撚狗

私人恩怨唔同啦

即刻俾人收買

市儈到…

韓式哎吔又嚟

見錢開眼

仲著住黎閪面

市懀社長

雙眼發光

變臉變得好快

幾百年先 脫貧

摺摺摺

見到貴嘢就放晒光 語氣都變晒

緊係啦 佢唔識慳架

講到邊度

文淑有事相求

依個4:3好有feel

老經理做咗幾耐話？

以前酒店個樣都ok架喎

過左一晚就返唔到轉頭

30幾年

即刻轉埋格調

請回答吧嗰啲feel

格硬將個畫面變4:3

我覺得係咪帶假髮

哦 上任經理見燦星

Cafe黎，可以去嘆茶

如果無支那肺炎

鏡頭都變窄埋

連依個都玩埋服了

MK FEEL IU

上任早死過上上任

北韓feel

真係好窄

Iu呢個頭

Btw電視變左舊式窄畫面

直接投胎

住一晚就有左朴智星

韓狗足球收皮啦

開頭我以為會搵朴智星 / 孫興民 客串

最好笑係個月亮都壓扁埋

點解一定要404

404 not found

都見過咁多鬼 驚乜

隨意門

不存在的房間

文淑: 社長你可唔可以借404號房俾我女婿中出我個女？

人類可以租既房得404

社長個下條腿

30年後翻新到咁靚

金書生

係唔係即係 酒店仆野生仔機會率提高？

IU提腿講度蜜月呢個好怪
但個pose好索

仲以為係陰謀嘢

依個位其實好立

veronica park's speaking~

啲員工嘅樣好似食左春藥咁

徐恩秀

點解有人類客人大家會咁開心？

實景黎
而家係cafe

Veronica pak

100%

轉咗note10+了

Veronica

reception都頂唔順

374bb😹

374

隔好耐先招呼到真人 緊係開心

同埋個B會叻啲

立晒

因為serve人類客人會令鬼員工覺得自己仍然活著

去德魯納

結果佢真係要去

係酒店求婚

81年，緊係唔係孫興民

tvn 都成日拍到神劇

真係撈亂骨頭

唔通炒機？

請回答系列

如果搵星仔，佢應該肯

前世冤家

閪嘴

前世鬥氣冤家

會愈睇愈正

又真係喎

81咪朴智星

睇埋落去
費事劇透畀人罵

撈亂骨頭 配得幾好

係, 我開頭期待緊佢出現

又伏筆

炒機都好佢都見唔到佢女友架，又未開眼

我都以為係星仔

2020有套startup應該又變神劇

睇啦，唔好問

似係Son喎

滿月好靚

Son 92年架

唔明點解要咁擺

點解我鍾意睇粵語配音就係咁解
配音組實有諗過點樣配到道地啲

話時話，之後對couple 個女仔都唔錯，但搵唔到咩名

81喎

呢輪好似係jtbc發威，天空城堡、夫婦的世界。

但講成就Son應該高過星

朴智星係咪81?

是

佢係81

Son點會八一年出世？

原版係講英文Honeymood

條腿個pose=月亮（彎月）姿態

螢火蟲

提提大家

今晚農曆十六
應該仲可以見到滿月

衰鬼送花俾iu

公器私用

滿月都走左啦，仲有意思咩

flirt下條女先

又撩女

都是踢人唔踢波的足球隊
不用分得那麼細
我仲記得18年世界盃
11個人入面1個守龍1個son踢波其餘踢人既屌

Btw, 朴娜恩好可愛

flirt到行一行

又唔係嘅，作用又唔同，星都話晒拎過r 聯

我一諗你就開晒啦 好撚flirt

冇滿月嘅滿月 有幾嘅月亮都好 仲有意思咩

依套startup有秀智同南柱赫
+當你沉睡時/Pinocchio 編劇

呢段好正

邊個俾你攬啊

son嗰腳收山腳

我發覺iu眼珠都好有戲

欲拒還迎

起歌！

滿月成日諗多左

又咬住支花

大家一齊一路賞月一路睇張滿月

屌你老母臭閪咪撚搞我條女

攬下先

yes
岩岩眼碌碌

衰妹真係好sweet

社長每一集都烈陷紅唇

月蝕了

韓狗踢人無一個係磨菇

同埋成日上下scan人

睇花個下，佢係咪未搣暗瘡貼

衰仔都好正

人靚嘅鳩化妝都靚架啦

套衫又咁鬼靚嘅

真係有？返去睇下先

Po

死咗幾耐

文淑個女都幾正但似加工

賢仲真係9下9下

條女好似幾正

死左幾耐

screenshot到手軟
IU 好正

兩位死咗幾耐

PO真係

賢仲你真係

點解唔係朴智星㗎

條女

唔使講啦

點解佢兩公婆唔講野

好靚

好cute

唔知右邊面
可能係暗蒼only

如果佢地唔扑野咁點

叫燦星

咁咪仆街

啊嗰下好cute

agger

係agger

👌👍

三萬thx

黎得酒店唔搞野咁返歸算啦

OK good

交足房鐘錢唔扑
係房睇DVD咩

屌

新婚唔會唔扑掛 特登開房喎

老母逼佢開嘅

配音越黎越熟練

飲到貓咗 掛住玩酒店

條腿

月蝕之子

以為係李知恩圖報

瘋狂做愛

金書生既酒
飲得醉應該要神蹟

佢老母就係叫個兩公婆去德魯納度扑野

樓主差唔多又要開新po啦

on9死神

IU個手勢

死神條傻鳩

識啲乜。。。。

死神傻笑

死神都有淫念

文淑: 社長，借404號房比我女婿中出我個女呀

屌係到講人地扑野

死神好正

死神都要

IU 個專屬標誌

點解我會覺得死神有啲似crush

好正

[ViuTV 8:30]Hotel del luna德魯納酒店 (10)

d酒店職員個個都係咁架啦

三胞胎就有三個nobel prize
咩logic

可能都係得一個Nobel prize三個人分

客串演出

根本係燦星加滿月既標誌。

三個唔同類型嘅Nobel prize

都講左兩句嘅

我想要朴智星

好似都有po過

開親佢啲post都食好多data

點解條友唔入呢個po

佢好似冇入過黎
都唔知點做打手

多數gif

咁似日本有老母帶個仔去叫雞 仲要現場監督

我覺得佢唔似係fans

唔知佢有冇睇

係lag到開唔到

可能上年睇左

肉體fans

374要sad了

Ø

死左

山狗

好sad

咩事死

點解死咗

有入過嚟

係上海炒車

炒機

係咪個變態佬殺

慘

好似因交通意外走咗

徐在仁黎

鬼都搭到飛機

屌你，點解要咁對山道士

Veronica Park

Veronica識瞬移
係上海自動返左韓國

Veronica幾靚女

屌今集喊到仆街

山齊士

好慘

搭咗飛機

完全唔似徐在仁

1001

同佢講自己見到佢好過啦

靈魂無限制應該

見到佢死咗